有咩男裝日本local brand值得買?

大家有冇咩男裝日本brand覺得幾靚值得去睇下/買

見到呢個好似唔錯, 有冇人介紹下?

黎緊去日本, 想買D衫 謝謝!

巴打你間野d size 全部都oversize 咁

呢間唔錯
用料 手工都幾得

宜家興掛, 但我個人麻麻宜家好興果D闊褲, 衫就OK

呢間都唔錯 我好似有BOOK MARK

好野嚟

唔係個個得

呢幾間

bukht好撚靚好有style

多謝巴打 睇睇先

睇bukht官網個store list好似係佢擺佢D BRAND係其他鋪頭賣?

點先算local brand

邊間個價比較平?

係

beams?

YAECA
MHL 呢兩間都可以接受

Wego

Loopwheeler

stuidous，每次入去買衫見你遊客就會強調所有野都係 made in japan。

咁咪好囉

Unused

Citera / Fxxkingrabbits

Fxxkingrabbits好似唔錯